【大陸有樓又住公屋】隱瞞湖北有房產 公屋新移民家庭極速獲遷大單位

提提大家，房署篤灰可以匿名亦唔洗證據

利申：房署朋友教路

舉報
支那人不得好死
香港獨立後見一隻殺一隻

當然舉報啦

十個支那新移民十個有大屋
佢地會叫祖屋
房署通常唔想麻煩都唔理

咁又點 支那人有特殊地位㗎

房署有辦法查大陸資產？

有財力搞到單程證嘅支那人 尤其住喺鄉郊果啲有乜可能喺支那無物業啊

其實好難知咩人租公屋住(自置左唔犯法啦) 之餘又有支那有層樓
除非同個D人好熟對方吹開水爆響口
OR 同佢地一樣都係支那新移民FD先有機會知

冇
之前好似有房屋署打透露
係冇辦法查捉到

佢哋開會得一頁係講支那人喺大陸有樓嘅問題
跟住用咗十幾頁去捉香港人玩灰色地帶呃公屋

點樣舉報？
有冇人知道呢一家人嘅詳細資料？
一人一信玩死佢

根本就係政府特登整出黎
佢可以要求人受權佢去查,唔授權就唔批
但無咁做到既原因係咩???就係特登做出黎 十幾年係人都知既野

推到有template
一人一信

但香港無辦法查海外資產

篤完會捉咩
佢哋係頭等人
房署查完個職員隨時比人炒

大單位

其實應該要文宣呢個
我做左20年野受好大影響

香港人工資10年間跌左一半 (以樓市購買力計算)

其實想知全世界係咪得香港政府做野係幫外地人唔係幫本地人
好撚荒謬

來港兩年的張婦嘆生活壓力大，不過，若可重新選擇，「肯定還是願意來香港，想感受這種快節奏的生活」

「肯定還是願意來香港，想感受這種快節奏的生活」
「肯定還是願意來香港，想感受這種快節奏的生活」
「肯定還是願意來香港，想感受這種快節奏的生活」

社工死全家
社署死全家

返去湖北好好享受武漢肺炎啦

死支那豬

推

房署有險可守。

大陸人拎住張大陸地契拍打房屋處處長塊面都唔可以查架

lm

所以其實係廢既

咪撚玩爛 一日十尻幾萬隻complaint到最後只會簡化程序同提高舉報要求

問題係想捉都捉唔到 除非搵到把柄 唔係都好難

佢地唔申報又唔認有
房署又無權力去查
有乜用

最憎人犯法

你有你舉報
佢有佢繼續住

點解你唔自己寫?

支那人支那資產唔計
我都唔知點解可以咁
香港人=二等公民（更正確嚟講係殖民者

舉佢老母報

其實查撚晒班海外資產公屋撚已經解決一部份住屋問題啦屌

但舉報完房署都係極速close file
因為佢根本就廢 查唔到海外資產物業

Push

舉報濫用公屋
人人有責⚠️

除非有實質證據提供埋俾房署

如果唔係話之你係咩國家資產
佢都查唔到

根本唔關中國有無樓事
係關房署無權同其他國家拎資料
但新移民佢地情況嚴重好撚多

好多大城市都係
歐洲，美國
太多左膠

篤死班蝗蟲

up

其實所有新移民應該禁止申請公屋首10年。
來到香港都要拎福利。

舉報完都係同你講會調查，但調查結果因為私隱關係唔會話你知

中國算海外
又可以鬥紅違反一國原則啦

支那乜春都實名制
有心搵嘅話勁易搵到

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

樓主幫手置頂得唔得

根本班支那人90%大陸有房地產
仲要有錢假結婚黎香港

呢個時候就係一個兩制。湖北有樓唔等同香港有樓，冇奶油日日香港返工湖北訓覺。

push

弱智？ 一定要證據架

原來有咁既事